---
title: >-
    بخش ۱۰۵ - شیخ بوالعباس باوری
---
# بخش ۱۰۵ - شیخ بوالعباس باوری

<div class="n" id="bn1"><p>هم به نشاپور بود، و شیخ بوبکر طمستانی٭ ایشان گفته‌اند: کی شبلی صاحب حال بود، ذرهٔ از توحید نداشت. شیخ الاسلام گفت: آن چنانست که ایشان گفتند کی شبلی در توحید مدعیانه سخن می‌گوید نه متمکانه. و بوالعباس باوردی و بوبکر طمسانی بزرگانند و شبلی دیده‌اند شیخ الاسلام گفت که:</p></div>